[izone學] 呢條enozi cam奈子點解會叫牙包做minju?

因為佢個髮型似周周=.=? 仲要嗌咗兩次就算講笑都睇得出牙奈唔係好尊重洗腳妹=.=
btw呢條cam入面嘅牙奈成個十碎細路囡咁但條衫又低低地見到小胸部真係正到射精..

wa樓主好細心

我食牙包d屎

佢本身腸胃唔好而家絕食減肥應該係柯緊啲酸屎水